養小朋友係咪好難嘅事？

養我易啲

養唔難教難-

認同

有D唔乖就激死 對住佢會好氣餒

有巴絲有經驗？

樓主你腦筍都未生埋就唔好生啦
個男人唔會因為你個小朋友而同佢老婆離婚同你一齊架

收皮，分手！係對感情嘅唯一建議

你睇返佢之前啲post
話佢「朋友」同有婦之夫一齊、有左，問生唔生好
之後係咁開post問問問

係好難

無心無資源就唔好害人一世 可以係好大嘅罪孽

難
- 洗費大左, 時間少左 , 仲有土地問題
可以唔生就唔好生啦。

已有小朋友既, 都唔洗諗太多, 到時都唔會有時間比你諗, 加油

呢條陷家拎

同我生好過啦, 我又靚仔又斯文, 生出黎都好教D

煩家教, 煩教育, 煩食物, 煩放電

燒錢, 燒時間, 燒活動, 燒體力, 燒人生

喺香港 係好撚難好撚難
唔好生黎害左佢害埋自己

考咗牌就比你生啦

呢個臭西女人 開一次post就要狙一次 就算唔針對佢個人
佢呢個心理 思想 狀態 生出黎只會累左個小朋友
好心佢收手la

係落就快啲
呢啲女人應該要結紮

睇佢個款 唔似會落
佢行文感覺好活係自己世界 唔會面對現實
如果佢生 俾個小朋友我領養好過
佢呢d人 做人肉便器就得 做人呀媽實死得人多

唔係話一定未婚生子就照顧唔到個小朋友
但樓主呢挺人一定唔得

養唔難，教係重點
其實都唔太難嘅，個個細路都唔同，有d放養都好乖
最緊要係唔好比較

唔覺得係晒時間、晒錢，你真係愛佢就點都值得
一放工就想撲返屋企睇佢
一開門個女就衝過來攬住你，咩都抵返晒

做咩突然咁問樓主

睇返#7同起樓主底你就明
佢搭上左個有婦之夫 俾人中出有左 想用個肚去爭佬
呢排不時佢上連登開post 側側膊想搵人支持佢害左自己個小朋友黎緊ge一生

多謝巴打你的資訊
不過有時都真係幾可憐
人一行錯一步就返唔到轉頭
仲要不斷鑽牛角尖